【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

之前猛叫人拎片
人家upload左一日但得200個reaction咋！
留意第一段同第五段片
有冇人聽到班恐怖份子講咩？

【香港人權監察就8.31太子站拍攝之影片 #1】

以下是人權監察觀察員於2019.8.31當晚太子站所拍的影片，並盡量將當事人樣貌遮蓋。影片分別是：
Video 1: 22:58
Video 2: 22:59
Video 3: 23:01
Video 4: 23:02
Video 5: 23:07

8．31當晚，人權監察兩名觀察員在太子站目擊及拍攝到兩名市民被警察拘捕，及後被防暴警驅趕，無法繼續觀察。當時觀察員因時間及位置所限，並未目擊到警察襲擊其他市民的情況，亦未觀察或拍攝到8.31襲擊事件的全貌。詳情請看《香港人權監察就8.31太子站觀察之回應》。

人權監察已向聯合國傳送了有關該事件的侵犯人權新聞報道，並會繼續向聯合國每日報告香港情況，撰寫人權報告交予聯合國，以備定期聆訊之用。

此外，由於人權監察觀察員無受傷害injury，故欠缺充份當事權益(standing)提出民事訴訟向法庭申請索取港鐵CCTV片。人權監察日前致函港鐵，要求保留及公開8月31日港鐵太子站內閉路電視錄影片段，以釋公眾疑慮。

831太子站！

push

721 唔見人
831 打死人

pish

第一條片聽到把女聲嗌「醒呀！」

831

推831

好清晰

咦應該第一同第二條片

總之每條片都同我睇哂佢

Push

推

929全球反共

一格格咁睇
睇到清清楚楚

唔好俾個老太婆講兩句就精蟲上腦呀

見人講開大聲D可以聽到恐怖份子既對話

CLS
用全身力壓落條頸度

係
但唔知邊度傳黎

快開聲D睇啦

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

高清薄碼片段都J住先啦

仆街........有d唔敢睇

人地回應訴求
連登仔唔好當人Condom

屌 真係痴撚線 好撚心痛

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

呢D認真POST無人推無人睇

屌你老母

推睇哂佢

721 831

留名
返屋企睇

推呀屌

831 cctv

Me too

我都係..

p牌仔推唔到呀

各位連登神探有冇新發現
知唔知呢位手足咩下落

我都係

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

唔講唔知！！即睇

Shared

黑警謀殺！！！

第二段片 0:15 隻畜龍講咩

俾埋LINK你地喇

重要post推

推呀，還原真相！！！！

721
811
831

「喂！你唔好坐低係度。起身！」
好似係

lm

721
831

唔好理d fake news住啦，雖然係好juicy係人都想但點解要擺低呢d有fc既野？
幫幫手幫幫眼 有咩唔合理既地方大家集思廣益整合出黎 唔好比手足既血白流 唔好比狗記4點講2句就帶過到呀

【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

狗狗：「喂，起身呀！唔好訓係到」

應該係：「依家比你坐起身，你唔好@#＿」

拒絕紅資
罷食罷買

醒呀

Pish但唔敢睇

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

"喂! 而家叫你坐返係到! 你唔好典來典去得唔得？!"

全部同我一齊睇
捉撚住d細節
唔好放過絲毫嘅線索

睇返條片原來唔係嗌m字額手足醒 係第二個... 我仲誤會咗

721 唔見人 831 殺死人

唔通佢...

推，一陣睇

第二段片好明顯影到個樣但係整矇咗

無錯

pisg

原來咁耐唔POST片就係為左打格仔 用心良苦

屌背景聲好撚嘈
有冇得整走佢?

「醒呀！醒呀！」

推左先 但真心唔敢睇

係咪應該叫佢地出返個樣比大家認人

醒啊 醒啊

[ 慎入 ]
對腳咁樣屈法

唔敢睇

同埋我認為呢幾段片同其他媒體嘅片分別唔大，不過多個記錄都好。

另外可以指控狗方阻礙人權觀察。

畜膿：
喂，依家比你坐返係到，你唔好係到典黎典去得唔得，起身
喂起身坐係到

有一句：係咪記者，唔係記者行開

up

推721 831

心理壓力仲大過睇恐怖片

我未見過有其他媒體有第二段

唔好『典下典下』？

PUSH
尋日掛住推美國領事館集會
忽略咗831太子

屈到咁都好似無咩反應??

第二段片好明顯死左人

巴打聆聽5**

推 但我細膽唔敢睇

地下有白泡

第二段 嘔曬白泡 個傷者最後點

再推

第四段
女畜:師兄你拉架?
男畜:唔係
個反應大撚到

22:00

光復香港 時代革命

推！
比多d人睇到

十月一日，覺醒嘅香港人面向旗桿肅立，黑洋紫荊旗徐徐升起，眾人唱嘅係《願榮光歸香港》

邊到?

出黎啦！連登神探！

全世界同我搵證據，疑點出嚟

第三段黎嫁

白色好似係手套黎

第三段

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

係咩
好亂 都唔知邊段打邊段

第三段 0:10

女狗黎

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

有mark嫁，#1#2#3#4#5

次次見到用膝頭壓住手足條頸就唔忍心睇落去

好似仲有把女聲嗌“醒”

推 聽日問下popo咁樣跪落人條頸度係咩原因

似另一邊 班狗有望過去

吓 癡撚線
一定永久受損

可以肯定100%打撚死左人

係
恐怖分子係無人性架

一定要廣傳

點解趕走第三方證人？因為真係打死咗人囉

推
竟然得咁少share, 唔該share 爆個Facebook

連gear 200磅力 集係一點
屌佢老母

條友完全unconscious咗

應該死左

咁先驚
有冇醫護巴打分析下係咪正常

第二段
你唔好喺度典黎典去得唔得
起身
喂起身坐喺度

反而第三段，聽力填充題，有無人聽到填返啲Ｘ，我已經儘量聽：
XXX呀 XXX呀
XX記者行開
XXXXX
係咪你拉架 (被問速龍作不是手勢)
(鏡頭後方傳黎)醒，醒呀
TotalXX?
XX XX
阿Sir，幫手XXX?

推1

推 上熱門

721唔見人
831打死人

應該右腳，你企起身試吓，不過好用力咁屈
同埋幫手聽第三段填X

打死人

手足，永垂不朽

推! 加油，多謝曬!

新屋嶺強姦
太子站殺人

第五條片 好地地 D狗點會冇啦啦大聲同手足講E家比你坐係度?

一直以黎咁多個手足被捕都係被壓到地上 爆曬肛 甩曬牙 都照壓

第1,3段都有醒啊

推呀

pushh

根本冇左知覺
D狗仲扮哂野

其實唔打格我地會知得多D同研究得多D囉

唔好畀佢沉 推啊！！！

有冇人覺得人權監察咁樣拍片好有問題
點會一截截咁錄
發生咁嘅事唔係應該長開住部機錄架咩
有咩可能見到有事先影

唔係想分化
但係可唔可以改善下

其實唔使打格啦

推推推推推推推推推推推推推

可唔可以問番呢個年青人在那裡?

屌黑警全家！

其實係咪應該要sd 去美國同聯合國到

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

一時時
有D上左孖葉就會踢人埋一邊坐

f

8萬5仲存在！距離支爆爭85000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

有冇人識影片音質過濾個啲野
如果有辦法filter 走左地鐵廣播把聲，內容可能好震撼

612 721 811 831CCTV

follow 了 share 了，大家多多支持！

不要說 "好有問題"
試著說 "可以改善"

唔係白泡嚟 一件物件嚟

可唔可以擺喺太子站到播 or站出面做放映會

五大訴求

推推推

Pushhh

推呢個
有無高手整走個恐怖廣播

Tui

推啊

幫推

有人接觸律師未

要多啲人睇到黑警暴行

推爆佢

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

美國當地人都提晒水，除左22個已簽名senator 之外
其他未簽名嘅senators，representatives 先係重要宣傳目標
Tweet，personal email 都得
緊急宣傳！！
法案推手，你我有責

721 811 831

死士

推及留名

推阿 大家快睇

推 FC撚入黎同我睇晒佢

推到有cctv

佢叫"醒呀"並唔係影片方向 見兩隻狗聽到都即刻望向記者後方

612 721 811 831

P牌推唔到

Pish

down定條片，聽朝返工開聲播

其實呢5 段係咪CUT 出黎， 收埋收埋好多野係手，等1.10 前先爆

twitter戰線！

PUSH

我唔敢睇我好驚見到手足有事
好驚

推左先

有兩間學校開學時公報有兩個學生過世。可唔可以match到佢同太子831比狗打死有関連，因為我覺得事住似中學生。

~

越睇得多越心寒

終於有片 推！

聽到叫醒呀覺得好心寒
我要831真相

推上頂

我都係好得心寒

一定要還原831太子真相

冇咩野，好好咁睇下，幫手搵下有冇發現D咩野

多謝人權監察巴打絲打 我知你地有睇連登架

ppp

sad

佢係咁講， 但有咩理由坐左係度後，反而仲多仲人圍住佢，唔俾大家影。 見佢訓係度時都係好急咁透氣

推呀！
求高手出手救兄弟

pushh me！

綜合一下
暫時新發現

1. 第二段片段 0:15
疑似聽到：
喂，依家比你坐返係到，你唔好係到典黎典去得唔得，起身！
(類似意思)

2. 四肢疑似不尋常屈曲？

3. 「醒呀」似乎並非對被制服男子講

4.
女畜:師兄你拉架?
男畜:唔係
個反應大撚到

仲有無？

pp

呢個真係好大疑點
企係個個位嘅狗多到唔尋常

無人推 出面好多垃圾post。。。求推

推！

我個陣睇live係成班狗圍住

612 721 85 811 831

出面啲廢post 多到

831打死人

技術型巴打請救人！

都..拍得幾少野下...

AGGER

傷心

出面好多次要POST ， 呢D 竟然冇人講

緊急呀！！

第一段 之前好似有post 話個男人叫自己做王坤(音譯)

應該只有呢條片影到俾人圍義士既正面。 打曬格，到底個口有冇白泡，只有拍片人同差佬先知，點解坐左係身後都仲要咁多人圍佢。

推幫睇

FB share啦

[核彈] 831死亡真相

有女聲：醒！醒呀！！

點解冇人講

第2條片似死左

冇人講？

狗鐵快交出cctv片段

羅范果d 19言論想混淆我地對831嘅focus 咋咪撚理個8婆啦

正經野又唔推

tui

盡曬力睇，第一條同第二條片被人壓住時都係帶緊口罩(黑色巾) ，仲有透氣。 第三條片只係見到佢一隻鞋，應該俾差佬搬到佢坐左係度。

第二同第三條片中間點解唔放出黎?

臨瞓有啲唔敢睇...
留名聽朝再睇

速龍講俾佢起身但唔好典黎典去，但第一同第二條片根本拍唔到佢典黎典去，係咪CUT 左? 呢樣好關鍵

到底手足到最後有冇醒返

推咗先

P

正經野推唔郁

連登係咪已經比人控制住左呀

知唔知呢個手足有咩下落呀

push by p

我唔信連登仔嘅憤怒會俾D八婆ON9言論分化

推呀
要831還原真相

我聽到好似係死撚咗

太慘，黑警禽獸不如

黑警死全家

#1同#3都勁清楚聽到「醒呀！」

d片拍到無頭無尾咁...

LM

有冇人識得俾人禁低個男士，揾得返佢出嚟

pish
光復香港 時代革命

第三段邊到係話醒呀
佢嗌名呀
條片尾有把男聲係講
xxxx問佢咩名
我聽兩次都覺得唔係叫醒呀

推呀。
多謝人權監察

推呀，推到記者一齊睇。

好驚聽日再睇

要嘅係封站後mtr cctv影被捕人士去向、當時狀況，唔係呢啲記者都影到嘅野

推，推正經post

Push push

嘔白泡 同之前毛ee記者會個女手足講嘅一樣

推一推

fbjnnjjg

認真post
推呀

郁都冇郁過
學過急救嘅人應該知
有人不醒人事要點做
但班黑警？？移動傷者？？？
如果頸椎有事更加唔應該用+幫佢固定
不過黑警想點就點

還我831真相

聽到有黑警講好似死撚o左 之後有第2個人講死o左

-

我聽左好幾次都係聽到佢哋死撚咗

知道班門口狗無腦

俾埋碌棍佢地送死

但打還打

唔好忘記門口狗後邊班大師府係到食花生

我都聽到...屌
可唔可以叫佢唔好遮樣？
呢個太撚恐怖

但佢根本無郁過

推 點解無人睇

721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法解釋

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信

屌你老母認真post冇人理

無人理

Push push push

推啊

唉唔想睇 睇完實好心痛

盡力了

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

backup

推到更多人知

我都聽到